Виконавці проекту:  Грінченко Дмитро, Шапочкіна Аліса, Качановська Лєна.

Качановська Лєна: 
1. шапка сторінки (index.html, style.css);
2. форма для фільтрації візитів, яка включає 3 поля;
3. вхід та реєстрація;
4. функція фільтру карток;
5. функція валідації форми.

Шапочкіна Аліса:
1. створення класу Modal  та робота з ним;
2. редагування, додавання, пошук та видалення карток;
3. створення функционалу: редагування та показати більше.

Грінченко Дмитро:
1. куратор проекту!!!
2. організаційна робота з GitLab;
3. AJAX запити (файл ajax.js);
4. рефакторинг коду та виправлення
https://github.com/grinchikk1/StepProjectCard
проєкт [github pages](https://grinchikk1.github.io/StepProjectCard/)
